兩日之內有兩位加拿大人於中國被判處死刑 杜魯多仍未有回應

早前已有加國議員轟杜魯多：綏靖政策對中國不會成功

左膠：我睇唔到 總之人民幣緊要過人民

判死刑係支那移民

唔理好正常

諗住放棄晚晚周，同老美死過 ？